\documentclass[sigconf]{acmart}
\settopmatter{printacmref=false}
\renewcommand\footnotetextcopyrightpermission[1]{}

\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{booktabs} % For formal tables
\usepackage{csquotes}


% Copyright
\setcopyright{none}

% DOI
%\acmDOI{}

% ISBN
%\acmISBN{}

%Conference
\acmConference[SST'18]{Systematischer Softwaretest}{September 2018}{THM, Gießen}
%\acmYear{1997}
%\copyrightyear{2016}


%\acmArticle{4}
%\acmPrice{15.00}

% These commands are optional
%\acmBooktitle{Transactions of the ACM Woodstock conference}
%\editor{Jennifer B. Sartor}
%\editor{Theo D'Hondt}
%\editor{Wolfgang De Meuter}


\begin{document}
\title{Systematischer Softwaretest}

\subtitle{Analyse der Android-Anwendungen}
%\subtitlenote{}


\author{{\textbf{Christian Djombissi Wameni}}}
%\authornote{}
%\orcid{}
\affiliation{
  \institution{Technische Hochschule Mittelhessen }
%  \streetaddress{}
%  \city{}
%  \state{}
%  \postcode{}
}
\email{christian.djombissi.wameni@mni.thm.de}

\author{{\textbf{Sarabjeet Singh}}}
%\authornote{}
\affiliation{%
  \institution{Technische Hochschule Mittelhessen}
%  \streetaddress{}
%  \city{}
%  \state{}
%  \postcode{}
}
\email{sarabjeet.singh@mni.thm.de}

%\author{Lars Th{\o}rv{\"a}ld}
%\authornote{This author is the
%  one who did all the really hard work.}
%\affiliation{%
%  \institution{The Th{\o}rv{\"a}ld Group}
%  \streetaddress{1 Th{\o}rv{\"a}ld Circle}
%  \city{Hekla}
%  \country{Iceland}}
%\email{larst@affiliation.org}

% The default list of authors is too long for headers.
%\renewcommand{\shortauthors}{B. Trovato et al.}


%\begin{abstract}
%%\footnote{This is an abstract footnote}
%\end{abstract}

\maketitle

\input{inhalt}

%Beispielpapier bitte vor Abgabe entfernen (in Datei text.tex).
%\input{sample}

%\bibliographystyle{ACM-Reference-Format}
%\bibliography{bibliography}

\end{document}

